====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faire évoluer les textes S ' attaquer à l ' évolution de textes législatifs comme je l ' ai entrepris pour « le permis de faire » m ' est apparu nécessaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

